何蛇上now講波

雙紅會有何蛇講波，爽

推

出賣專屬直播手足

要有尊嚴

好心你地幫手click下廣告，比返d尊嚴何蛇啦

冇何蛇既.......畀佢fake咗

我仲幫佢睇咗成個鐘廣告支持佢

做左會員未，記得要聽廣告，㩒廣告，click廣告

所有野都做哂，我係第一個做何蛇會員既人

講真？

hi 何蛇

Click咗廣告未？

應該係

都冇

我畀何蛇fake咗

佢直播講話自己上now講波？

唔見有佢

佢話有秘密任務
又話要入廠ready (11:45講）

講波都有後備?

果燃台？

果然台冇wo

何蛇你喺邊呀

明明係自己啲片講咗好幾次不斷喺度煲大件事，到頭來仲以為有啲咩好轟動，最緊要係而家連佢做乜都唔知

冇哂消息

可能做精華片

咁洗乜咁早入廠ready.......

可能落旺角做超級連結人打柒班黑警
何蛇真手足

原來入廠咁解

超級主攻
來回高速球

超級連結人唔夠抽，要超級撒亞人先夠

突破足球理論咪得囉

扔緊西瓜
好想聽何蛇

有無手足幫手call星火，何蛇失聯

靈感上身

何蛇係咪出左事

成場都唔見佢

笑到仆街

手足

朋友話佢去咗呢到

畀何蛇fake咗.......！

原來何蛇係曼迷

佢係黃絲？

係，有罷工

秘密任務就係去睇Lego

邀請佢去做活動吖嘛，講真佢同Lego都算口密，但琴晚睇專屬直播嘅時候都已經有人估到

你都有join我個會員？

你都有join何蛇個會員？